［有圖］中秋你注定一人...

中秋節快樂

祝下年可以中秋快樂啦

一齊估下條女嗰刻諗梗咩

個樣都唔係好差姐...大把連登仔肯埋單

其實可能係佢條仔負責影相

『屌你老母，成班當我布景板？』

宜個正正係供求失衡。

你想要嘅，人地唔想要你。

人地想要你，你又睇唔上播。

揾人key條仔比佢啦

Key其中一個金鐘巴打

屌 雙飛啦

可能佢食梗條仔個嘴姐

其實可能佢同全部仔都有路，佢先係真正既贏家

同雞有咩分別

條女唔錯喎

反而後面三條女好柒喎

咁你都睇到樣